強烈譴責慕容公子

條垃圾廢青逃去台灣，對香港完全無反應

推

Ching hoball

幫手推

Pish

之前個個屌bob叔 依家高下立見

Bob叔贏晒啦

佢好似淨係識講廣東話
去到點生存

死廢青有樣睇
各位一定要讀好書
唔好學佢

洗乜理呢d社會垃圾

書都未讀完嘅垃圾，躝啦廢青
香港少個垃圾

好羨慕去台灣生活，同事都唔忍心見到香港咁

同時*

懷仔死忠全面進場